愛華頓球迷集中討論區（12）改朝換代

仲有幾分鐘

📝 DEAL DONE: Everton have signed Bernard from Shakhtar Donestk on a free transfer. (Source: @Everton)

Welcome Bernard

Bernard Confirm
應該著8號 mina就5號

Mina confirm未

我要中堅

巴塞confirm左

❗ [LATEST NEWS] Agreement with @Everton for the transfer of Yerry Mina

Cls

啱啱日本番黎
想問愛記簽左咩啲人

新po留明 希望呢季生生性性 衝擊前6

Mina gd luck

高美斯係咪借唔到

聽人講好似又有buy-back?

Barcelona have announced they have reached an agreement with Everton for the transfer of Yerry Mina.

The deal is set to cost Everton £28.5m and Barca have reserved the right to buy the player back.

話簽到AG

屌趕得切借ag

頂

原來loan deadline係31號

少睇西甲，條友衰咩搞到大家都咁憎佢

2m借又無所謂，唔啱可以唔買
但c9就應該可以放入雪櫃啦

你幻想下有兩個舒拉達連同場

同位咩

.......可能啱踢呢.......

CM/DCM
啱啱同c9一樣

2m 租借, 當試下版囉

求神拜佛，基爾無病無傷到季尾⋯⋯

Bernard 20號

佢唔係零防守咩

仆街
咁耐都未有正式官宣，唔係尾香啊

借+2m
算啦 唔係買就得
依家希望本67說明書係work

本身補強行動好完美

besic 同保拿斯係咪走唔到?

借埋zouma啦

Besic走到 去米堡

Gomes係巴狗廢極去到愛華頓都超班啦下話
你拎愛華頓同巴狗standard比？

係護波keep波派牌嗰類嘅CM
防守力唔知點

疤塞b隊

條友應該平時練波係勁
如果唔係華維迪同安歷基都曾經好迷佢
Ag上年傳走華dee力保佢
但出場成日比球迷屌到心理太大壓力
兩年前巴簽佢果陣成班新仔當中佢係最sharp
華西果陣係超晒班踢到
覺得佢放開啲踢仲有機彈返起

一下子多左好多拉丁球員，希望唔好搞到小圈子

同埋2.5m咁平呢單直情gd deal啦

希望mina ag digne gd luck

今年補既人好似幾岩大家口味
但係都係唔好咁早j定先

睇sky話仲有個surprise喎

Zouma

Besic走唔成

走唔切？

唔肯減薪

其實留住佢做替補我覺得幾好
功夫麻麻 但勝在落力

巴迷衷心多謝愛華頓

有d球員係踢唔到班霸
但踢中上遊反而踢得好好

侯活以前都係gum

關你撚事咩

重有zouma

2m同人工
唔怕試
反正一早知c9條撚屌呃飯食
反而mina buy back幾多先係問題
條友個心都唔係度

一來價錢唔平
二來仲要幫人練兵
真係好膠
你話平平地簽番嚟再加buy back都話啊

Buy back唔會平過28m掛

Everton are trying to complete a deal to sign Chelsea defender Kurt Zouma on loan.

迪老虎嗰時都係因為buy back焗住放

堅尼心諗：.............

堅尼真係搞唔掂

原來 sam byrne 同 david henen released
之前俾咁貴簽返嚟⋯

8號啦唔該

Hearing its a £55m buy back fee. #EFC

唔知堅定流

冇錯，打得起打得好你咪走囉，冇所謂

Everton Academy graduate duo Kieran Dowell and Callum Connolly have signed new three-year deals to keep them at Goodison Park until the end of June 2021.

connolly借走前都續左約

如果多個中堅又係借既都唔怕，起碼隊長唔好預佢踢足，加上比到壓力堅尼

除左5千萬先生之外，今年轉會正路好多，不過起碼佢落場暫時都對辦，上年steve walsh似去渡假多過傾轉會

Richarlison睇落會岩用
btw 40m not 50m
你上德國轉會市場個網睇就見到

Bernard

師兄啱啱訓醒？

Mina著mangala件13號

今年轉會幾好j
但無放咁啲人走，宜家好撚多人

除左英超外都仲賣到人
比錫好似話經理人筆錢傾唔掂

呢個轉會窗啲人腳執得幾唔錯
如果陣／打法似樣
我覺得今季會係一隻黑馬

狼隊都係黑馬

富咸

睇你功力啦

預正選係點

富咸買咁多人好易出事

戴偉浚同Garbutt 同隊

mina 直接正選啦唔洗諗
左閘都係用番拜恩斯先 慢慢交接

鳩估 4-3-3
pickford
coleman 積基卡 mina baines
基爾 C9 斯格臣
托7 賭神 676

最理想緊係積基卡換蘇馬 bernard換埋C9 以攻代守

打無鋒都仲得 反正賭神都唔係衝刺型 換走比托7打中 出埋GOMEZ

仲c9
Ag應該拎黎頂c9個位，2m加人工搏佢幫到手串連中後場已經收貨，都唔望佢打返華倫時水準，段估佢點廢都唔會廢得過c9
問題係施華會將班納特打邊定打中間，如果打中間就解決埋冰島臣慢既缺點

如果蘇馬都成事既話隊長後備多啦，佢已經應付唔到90分鐘

而家仲有幾個星期去offload唔用既人，放咁幾件走既話今個轉會算係咁

c9 三朝元老黎架
偏偏個個領隊都當佢契仔 除左第一年黎個半季打得好之外全西波

Bernard當古天奴咁用

呢條撚樣真係再落場一秒都嫌多
幫佢食一半人工送佢走啦
最多買大送細送埋馬天拿又點話

好期待新一季

想問下Sandro Ramírez今季有冇外借到？

佢應該留嚟做禾囝替補

今年值得期待即刻登記左NOW E黎睇波支持下

第一場應該唔會出mina, bernard, gomes住嘅，話哂聽日就踢，都未練過波

mina喺國家隊都著13，咁勁，冇所謂！
反而係besic, bolasie, martina走唔撚到

下半場換曬三個出嚟

預計正選 （唔計聽日）

碧福

高文 文拿 隊長 Baines

基爾
施格
Bernard

禾仔 Tosun 巴西R

後備

堡堡

Kenny 堅尼 pennington digne
C9 Davies Dowell
Sandro 吉祥物 Lookman

zouma依家點？

我覺得隊長未必正選，佢體力已經頂唔到90分鐘

買咁多人 阻住dowell上位

A gomes 買多左

幾時入手波衫好，我記得成日係季中尾都會平到爆

咩黎架？有無得只係subscribe愛隊既比賽？

蘇馬結果點？

愛華頓簽到Gomes執到啦
佢同其他中場比超哂班啦
點會買多左

welcome zouma

佢黎埋今季齊腳了

你地唔係以為Davies Dowell C9會高質過Gomes下話

Gomes都嫌廢....咁你地下次不如簽Modric/Kroos/Thiago/Rakitic算

仲有Bernard近兩季都係打左翼Inside Forward
我唔知邊個話可以打攻中代Sigurdsson

Pickford, Baines, Keane, Jagielka, Sigurdsson, Walcott, Tosun, Gueye, Schneiderlin, Coleman, Richarlison

師奶

告別賽
下輪班新人應該出得

davies去咗邊

一陣做左silva契仔

c9 有邊隊想要

zouma

比錫去左米保啦

去唔成呀

感動既係唔洗再見到肥威出黎教人防守

C9 10成10 hehe
唔係點解個個領隊都會出佢⋯

教新兵hea踢都有錢袋

8月30前仲可以 仲有時間?

對面個龍11號

hi 新愛記球迷

點解新
猁轉過嚟？

留名睇後防派膠

本身英超冇鐘意邊隊
玩fm揀愛記開波 就鐘意左

諗返我嗰陣都係唔知點解鍾意左

邊個話買Richarlison水魚

goal

1:0

-6足球

列柒 打身價波證明係值40m就最好

睇唔到

傳得柒到

隊長

屌

wtf

on9

花式自爆......

屌控到咁

唉屌 自己自爆

隊長 bye bye

之後都唔駛見到佢了

點解會收施格臣

搞走埋siggy

失埋

對面個球好靚

隊長走下坡得好緊要 一早出賀基治拍堅尼仲好啦

同12碼食全餐無乜分別, 屌隊長好心控好啲啦

停三場

橫掂都係輸⋯做咩出腳

Terry mina出得未⋯

Yerry Mina

仲有 zouma

隊長個體力跌得咁快
45分鐘都唔夠就已經集中唔到

Zouma 上季都流流地⋯

冰島

關老體力跌watt咩事
gum岩唔集中姐

長痛不如短痛 第一場波自爆早d退後備對球隊係好事

ngo diu

直紅係咪嚴左少少

體力跌未集中力跌囉
屌你有冇踢過波㗎獌狗

法國佢都幾中意入黎搞事
講返正經野 呢季隊長做下精神領袖算啦
係啲後生既上位

facebook見到 今場個球證

英超球證鳩流流都唔係第一日既事

做乜春射屌

Pickford真係好撚型
好有氣場

真係要keep住佢 出面好多人吼

好撚勁

列柒

1:2
有啲料

50m抵

67仔

lee7son!

今場身價波

好靚

佢仲好肯回防

睇黎MS真係有676神本說明書，攻防瓣瓣都有，如果之後keep到50M直情係抵價

把握力真係唔錯

67李臣同火雞佬幾夾。 托7好似仲未操起

火雞唔夠噸位 啲二傳可以再做好啲

67好勤力，攻守都見到佢

676神真係好J到 成場助攻助守仲入兩球 MOTM

67右邊走到左邊防守

逼得好 咁先夠熱血

2:2

對面8號幾勁
上年英冠已經係咁

傳得好靚

和波都收貨

1G1A 仲要21歲

救全家吧

又要㩒平安鐘

67呢下太獨食

希望吉祥物好似上季咁救全家

差啲

仲有機會 幾下防反狼隊係應對唔切

作用大好多

屌676神傷

今場搏到盡啦佢 走上走落 希望係輕微抽筋

巴西仔走位都幾有sense
正野黎

如果唔係打少個一定贏
未計個罰球推前咁多射

公道d講手c9今日打得唔錯 幫中場包唔少波手 不過都係唔想再見到佢 快手操起d新仔啦

今場幾好 不過有球控失差啲收皮

今日收哂貨啦 由半場打少一個到下半場出返黎 完全唔似打少個
都幾期待MS之後領軍
再加佢有676神說明書

施格反而無咩態

ag如果有Ruben Neves咁嘅表現就fap fap

以往嘅甲級戰犯keane 同c9今場都打好咗
c9係好咗但傳波都係咁樣，最叻橫傳多數都向後傳，吓吓到佢腳都知唔會有咩奇跡出現

Tosun傳波仲係差少少

隊長紅牌對大家都係好事，不過估唔到咁早就自爆

佢上季都係開頭好差，但季尾就番黎

要操返起
反而杜辛啲傳波差到⋯
同盧卡古差唔多

其實我覺得禾仔今場唔錯喎
反而高文有下2vs傳波傳到底線⋯
唔係嘅話杜辛入硬

後備吉祥物同digne都唔錯

今季狼隊件8號會唔會好似當年李城嘅馬列斯

堅好波。 點解我哋隊波等咁多年都無個似樣嘅中場

Gomes

人屌佢就撐
屌大森又唔得
屌隊長又唔得

walcott

40分鐘就冇體力？
唔好玩啦
幾時有話唔屌得Jagieka
但佢失個球關體力L事咩

我見你地連Richarlison Gomes踢都未踢就屌定先覺得on9姐

連Gomes都話唔夠班
去簽Kroos Modric Rakitic Pogba囉

咁佢真係得半場體力
40分鐘=佢踢80分鐘

下下話你地d香港拖肥迷點點點
屌咁你躝番獌狗窿啦

唔係香港拖肥迷點點點
係哩個post入面包括你既四五個人點點點
我反而想知你幾時開始睇Everton
自從有米伊朗班主入主後先開始？

我見哩個post入面有其他人都好理性

求下大家唔好理條友啦
由高登到而家呢度有幾多個巴打真係拖肥迷大家心中有數
條友之前都已經不停引戰刷存在感，大家唔好理佢由佢自己收皮啦

on9
科健時代已經睇緊拖肥
有件chang0910波衫
你就係暑假先黎抽水

有人亂入增加下氣氛都好嘅。

活躍嘅拖肥迷真係唔多
同埋見杏卡真係有睇波
Richarlison一入波佢第一個衝出嚟
佢個名可能只係尊敬個球員掛

伊朗佬入主之後有咩吸引到人入我地坑
利申：老莫卡希爾阿迪達年代開始係愛迷

杏卡巴打係到一排啦 大sam仲做緊已經係到

當推post

大sam做緊已經係到既人
出黎challenge 李鐵係度已

我算元老

我都係Arteta Tim Cahill年代開始睇愛華頓

扑撚左條垃圾無眼屎乾淨盲，屌批評親邊個就話你點點點，次撚次見親佢都係度搞事

柒左就認啦
40分鐘冇氣

佢擺明引罵戰
block咗佢算數啦

btw關年資L事咩
係你d point on9嘛

我見你咪又係笑9 d local Everton fans
人地多數四五歲已經開始睇隊波
又唔你話人地早過你睇Everton所以唔challenge得？

睇波都要論資排輩

有冇人知邊度有得買作客

秒

希望今年後防好似Stubbs + Weir + Gough 年代咁穩陣就好

因為聽你地講野似中學雞所以先問

愛華頓 FANS 已經少架啦 咁都有野好嘈

你含撚啦屌你老母臭閪
三姓家奴都算啦
人地愛華頓屌乜人都可以關你隻傻閪獌狗事

好人好者捧兩隊又懶鳩叻咁
利申 路過

話呢個po 4 5個 拖肥迷點點點
咁咪死開囉屌

沙高

又要係獌又要入黎指指點點
痴撚線

我唔係佢
我都係沙

沙基利
我都係沙

仲嘈緊
Btw放人無曬聲氣

愛華頓fans走去撐個猁狗
同市光榮？

定係見佢轉左會去palace就可以撐

因為你太撚on9囉
獌狗走去撐愛記
又要嫌3嫌4

猁狗撐Everton
同市光榮

咪再駡戰啦.

BTW, 肥朗美職有驚人演出

沙基利喎
出晒名利撚黎喎

心諗好少可推po推得咁快
原來又係有人搵交嗌
都好 推多啲po 多啲人留意愛仲好

好癲

月巴值得留多季做派牌

仲有貨賣 佢同廢老呂布既能力打美職超哂班啦

邊句見我撐愛呀傻閪

月巴佢啲長傳準繩度真係而家我哋隊入面無咩邊個做到
再睇返c9啲橫傳後傳，真係無嘢好講

碌文應該留唔住了

Silva was asked if Lookman has been left out of the squad because of an injury but the Everton boss replied: “Not injured. My decision."

四字箴言

My decision

放佢去rb啦

要走的都要離開

唉。 點解

之前個press conference先講佢係present and future lol

67神對球迷好好

你67臣

係你76神喎

無交嘈即刻無人推post

Nikola Vlasic leaves Everton on loan to join CSKA Moscow

good luck!

Cuco Martina is closing in on a season long loan deal to Championship side Stoke City (Source - Football Insider)

跟隨肥威的步伐

正呀依個
送走埋besic Sandro ok?

其實中鋒都太多人
賭神 鴨 吉祥物

三個啱啱好渣

吉祥物好似去土超

咁搞笑對賭神咁有信心
坦白講尼亞斯個作用仲明顯

silva愛將唔會放下話

吉祥物應該唔會走啦 反而係鴨 定位好模糊 最近都無乜機會上場

借去英冠

其實依幾場施格仲未有態
好多波傳失

賭神門前能力好
吉祥物夠勤力
鴨仔反而啱啱傷完未睇到表現

留辛祖可能真係貪佢夠平

辛祖8月31走呢可能

好耐無試過愛隊人才過剩

今年fifa開心啦用愛華頓
咩人都唔洗買

馬天拿同肥威重聚

成篤屎

點睇tom davis 大家？

停滯不前，四不像
希望施華點到條明路佢行

有時真係忍唔住笑

食物鏈

獌 -> 愛記 -> 新待蘭 -> 韋根
愛記 -> 米堡/ 史篤

愛記Wilshere
練下比波 會好好多

施格臣 無態左成季啦
隊波多新人多d跑動
等佢有多d射門空間

肥仔d長棍真係好好j
走左都係好事
肥仔個態一時時 成隊波靠佢長傳
又飄忽 但無左個派牌

賣左mori

應該係話sigurdsson未去到top fit
佢啲傳波，腳法都係幾好嘅，由其係依家隊入面嘅人咁鍾意現one two: 你76臣、賭神

但係我真係唔知點樣一齊出bernard，你76，同sigurdsson lol

新兵繼續得67係正選

唔急既 睇住67先

仲有大狙你

Digne傷咗
後備都冇

屌你新後防全部唔用咁買黎做乜

傷曬

買嚟儲

新10號仔

高文隊長
竟然唔係拜恩斯

digne踢左1咁多年去到邊隊都無正選

我都好奇怪

有lookman 後備

托柒狀態好麻麻

拜恩斯都好多年副隊長

即刻入波

燈

幾有默契組織

上季完全無見過的組織

老禾

幾有心思

另一個我

啲死球下下都頂到,唔係差

禾仔

死球下下都到

好似返左去以前Cahill爆炸頭年代咁

修仔d防守要腳唔要波

今場主場d球迷 氣氛好好多咁

c9唔得 換tom仔

不得不讚吓頭先C9嘅助攻
雖然見到Tom仔仲開心

燈神

堅尼定咗好多

-6到

哇屌 pickford

咁都唔就失..

真係-6

好彩

拉傷左?

又跑輸

仆街 半場未夠傷兩件

67 2場入3球

676神又入

好靚
有說明書真係唔同啲

和仔一助攻一入球

個講波佬都話 A new hero has been born

一入球一助攻
Ching講到兩句

禾仔又靚波

我條link好似delay好勁

搞到我唔敢讚啲球員

說明書

Everton 榜首 now

67好惹火 驚佢比人收山

比人任頂

岩岩去完街返黎就咁既比數

tom肯將個波向前傳，個進攻節奏比頭先好好多

Sor囉 以為禾仔跑到

我屌你老母啊葡萄牙狗
明踼落67到

遲早紅 cls

676咁樣可以頂到幾多場

衝緊返去睇下半場
btw 676真係好撚尾機

對面好撚茅

有冇邊度可以睇返上半精華

一公升的精液.....
唔好淨係讚676 同佢夾個個拜恩斯好有默契

仲有頂贏左9成既米高keane

米高 堅尼 完全同上季2個人

D進攻同上年比高左幾皮

大Sam睇撚到未呀？
教英撚俾人炒 修夫基就入四強
教我糖俾人炒 班波就好睇左

Holgate包位

吹奏完即輸on9波

節奏有d亂

有排捱

diu

托7差d

托柒冷靜射失

屌 托柒

又做番托柒

cls d組織

托7又差d

冰島打下打下比波好左
最緊要係成隊波配合好左
唔再係後場是旦斬上去就算

我鴨要出了

岩岩呢幾下組織好J到

吉祥物

怪腳

吉祥物出黎搞笑

險勝2:1, 最後 10 分鐘好刺激

愛隊d反擊好快 同有效率
希望c9冇咩事 睇得出佢值得比多次機會

死球防守麻麻 次次都好撚驚

Holgate 值得打穩正選啦

包位好過堅尼
下場試文拿/蘇馬搭佢仲好

有驚無險。

PICKFORD 果球真係嚇到面青。 好彩又比佢神救。

MS 似乎中意玩角球zonal marking .. 點解呀

高文, 你要練下出波喇, 今季真係有人喺禁區接應喇...

最尾個球真係離曬譜

30嵗啦仲練到?

後防始終冇一個壓場嘅大佬
守角球上季開始已經好廢

積隊

仲有高文年紀唔細 佢同拜恩斯無可能再打足全季
賀基治仲可以客串打閘 好（洗）好用

Holgate 搭mina
Zouma 可以頂住防中位先

上場有球又係咁
二打一反擊傳唔到俾杜辛⋯

不嬲一值支持 賀基治
琴晚訓左無睇
上季比人屌得慘

賀基治踢起左
堅尼 可以返屋企訓覺
右路出波仲有kenny仔

大屎 救火姐
簽兩件 都高質

大家都係巴西仔 676勁咁多
紐記果件kenedy
笑到我傻

上季比人屌爆既Keane同c9兩場都ok 睇定d先

明明佢個定位就係救火
對佢由頭到尾都冇期望過

如果C9真傷都唔洗預佢啦
佢啲態咁鬼飄忽

所以無謂 再屌大屎
唔洗降 己經好好
執屎黎講
簽到禾仔 杜辛 都高質

麥卡菲 幾時好返

西咸炒完椰子 仲衰
椰子是無辜的

係
救火都救到上年排第八算係gum la
仲要屌真係

上季如果踢到gum都過到Burnley頭就真係冇天理

冇記錯上年頭七場四分
今年兩場達標 唔貪心 挑戰到前6都ok

holgate唔係本身打閘架咩
高文30歲 仲係當打既
但唔可以chur太盡 大傷過仲成日唔抖易有肌肉拉傷

中堅出身 不過高文成日傷

出道踢 Barnsley 同埋係愛第1季受重用 都係踢rb

賀基治 上年打閘 柒到
今年無歐戰 同kenny仔輪換都夠

前6
爭冠果6隊 都塞住前6名
要阿仙奴柒先得

今年又係爭冠 同 護級 兩條大分界
無中間位

點解now 冇得睇番呢場全場錄播？其他場場都有

今季有機呀
阿記好一般，般尼又要打歐霸

曼聯摩三季 架巴士穿埋窿

According The Mirror, RB Leipzig have made an improved £22m offer for Everton’s Ademola Lookman.

佢打閘可以話廢到仆街
唔該唔好再玩呢招

走開啦rb
想要黑人翼 不如俾個保拿斯你啦

巴迷想問點解mina digne 連場都冇得出

如果c9 傷左都唔知出邊個好
湯仔唔係嗰類型嘅球員⋯
可能要試下dowell 一係kenny

Tom仔 係萬能四不像
頂住先啦 跑動搭救

施格 都踢到c9個位啦
施格單對單搶波 出奇地勁

佢出到嚟做組織幾好，唔洗辛苦基耶下下自己做生個波上去

施格依兩場啲傳波仲衰過c9上季
希望bernard出嚟可以變下陣代替到

要跑動叫吉祥物跑啦

施格臣勁在後上
唔係組織

同埋禁區邊啲one touch pass

佢最勁係遠射同用波
one two, one touch pass, 盤扭護波
佢唔係啲一野比穿嘅球員，但上場有2球係佢比穿，可識tosun :(

冰島神上場比人讚打得好。。

利申： 佢今場真係唔錯

下場作客般茅

Besic借去米堡

又借返去米堡

Lookman好似真係走⋯⋯

多謝大森

silva咁講喎

"I will repeat again: When you talk about business and whatever, it is not my role. I can advise every time and I will do that for sure. Of course, I understand if some clubs are interested in him because he's a good player and talented, in my opinion. As I told you last week, I told you two weeks ago, what my opinion is: He's the present and the future of the club. We have to try to convince him to go in this way as well."

保拿斯去AV

巴西仔蘇馬後備

Mina呢

傷咗

我愛又然一場

贏緊

高文

漏哂 差啲輸

coleman訓醒未 般茅反擊咁快 打主攻冇著數

近年作客嚟呢度都冇好結果

高文做乜

高文無腳好波

今日做啲決定好差

隔幾分鍾就柒一次，其實都好難做到

67son紅左？！

67神

咁都紅牌

唉

癲左咩，咁都紅

兩場作客都拎紅牌, 屌

點解紅 睇唔到

最多黃，點會紅
以前車仔隻D狗成日撩交打未又係最多黃

有冇順少少既link 睇開幾條都疾 又停

作客差到

on9,咁都紅
英超球證質素世界級

仆街啦球迷
般茅個件牌都冇

同意, 今年德甲都有var, 英超仲係無..

on9-.-

痴能線公司
佢是咪拎錯牌呀

今季第三場比賽 兩場都拎紅

又無訓地
黃牌未算

好燥 今場球證咩事

掂一掂就紅on9

好黑

咁下三埸場 左翼可以出Lookman..

車狗不嬲大撚晒啦

重點係⋯⋯對方黃牌都無
次次呢啲都係兩邊一齊派牌架啦
黑哨到⋯

隔離德甲有推撞 直紅左一件
睇完var即刻改返一人一黃

lookman好似已經去咗德國

咁撚樣都紅

英文評述仲係咁讚Adam Smith聰明.. 咩事

25m + add-on

禾子

關楚耀

托7

禾子好快

禾仔咁fit

dllm bournemouth

我禾快撚到

Bernard會唔會有得出呢？
大sam條pk搞到lookman要走

Tom 仔真係練好啲傳送先

Walcott極速傳說

最on9係對面連牌都冇

仲有鳩文 , 2個都係戰犯黎

10打10 ！

紅！

抵撚死

10打10～～應該贏啦

禾仔 報哂仇

痴撚線禾仔

收皮啦adam smith

撚狗咁撚

收到wind 球證今場剩係袋左red card

抵啦

pickford傳波勁撚到
放完假了

抵撚死 adam smith

e d真係叫報應

嚇死

0:2

keane

我堅！

呢球freekick好撚醒

今場幾熱血

堅尼
今季無咗鳩文大sam玩佢，即刻醒返哂

j撚死

好爽呀

你助攻得幾靚

下場冇676係咪會比Bernard正選

趕緊返去睇 希望睇到10分鐘

Pickford 依場好醒神

呢下好似推人

holgate 醒, 趁佢射緊 bump 一bump 佢

12m

king有d勁

擺zouma 入黎啦不如

紅牌多到

基本野啦呢啲

唉屌

keane你好地地mark人咪得 成日錯晒位

仲唔換人

肯換人未

搞咩2:2

diu..

紅牌完勁啲？

屌，變返馬撚時期嘅攻強守弱

剛剛嗰球成班搶唔到頭點就係度睇波，咩料

和都好. 驚瓜埋

點解仲唔肯換人
baines俾人爆死啦

佢同堅尼係咁比wilson 爆

換左閘呀on9 唔係換依兩個位呀

Digne冇後備

換zouma幫幫左邊都好啦

有wo 不過要換就失波前換

feel到要輸了

堅尼

好大鑊咁

希望好啲落返場

岩岩返到屋企一開電視就見到擔架
有無手足講下發生咩事

同gana 頭撼頭

希望堅尼無咩事
鴨仔後生細仔跑唔起

又係角球出事

唉

希望keane冇事

尾柱有人嘅話 可能唔使輸

之後有一球又係一模一樣比人前柱頂到

鴨仔就算啦 以前鋒嚟計 佢嘅作用係0

衰格神射到咁 求絕殺

佢今日算係咁啦,兩球助攻

keep 返賭神前面仲好啦， 換尼亞斯仲大作用

和到算唔錯.. 半場前已經紅左件

兩球都係輸自己
下半場拜恩斯比人爆到傻

尼亞斯好好多 起碼都叫撞得 又勤力
鴨仔上季淨係見到佢禁區俾人撞低之後有12m射

左閘晨早要換.. 人地弱點進攻

人地兩件快馬 Ibe 專爆你Banies..

出Digne喇.. 左面俾人爆足全場

拜恩斯真係老喇 又唔肯換左閘

左右閘都開始唔夠跑 係時候上kenny仔同digne

大家都係少帥，今場換人同戰術贏左
施華要學下

球罰球幾有心思
可惜10個打10個反而比人追番
十二碼無乜溝通下輸
第二球更加
成班係度睇波

呢個真係睇住你baines無氣嚟換
silva就繼續灰樣，唔諗換多個中堅出嚟補baines位

渣住2粒 換左右冇氣閘好過 換前場把撚..

不過講真嘅 季季d作客都係柒到唔敢睇
今季d作客都算係有改善到

兩個領隊 換人Silva真係比下去

80分鐘先換 人地洗早換啦

如果目標踢歐霸 作客中游和都ok既 主場嬴就得 作客中下游就要嬴啦

其實除左中堅防守之外gana今場都比人偷到好多波
點解好似無人提佢咁

因為tom仔有球明害佢

中場6碼距離交波比gana

然後比對面從後搶走

湯仔交波真係無眼睇
不過佢落場明顯有目標知自己想點
比起上季好好多

不得不提 howe真係幾出色 由當初帶般茅殺上英冠再殺上英超 到而家企穩陣腳 臨場調動 戰術都幾好J
如果下次施華落台 搵howe都唔錯

Tom仔依然係四不像

兩個新兵點？ 無人講？

tom打得幾好喎，傳波係需要改善，但佢嘅企位同走動真係帶生隊波嘅進攻，最主要係佢可以俾到波上前場，呢個係c9正選以嚟係好少做到

仲有佢做防守好食腦，唔係吓吓同你硬撞，佢係企啱個位再標，呢啲由一個20歲嘅球員做到真係算係咁啦

琴晚賀基治d長傳
禾仔

施華以為般尼茅夫係廢隊 想炒人
垃圾時間先換人

個人幾中意tom 仔

睇到A smith 紅
開心到訓左

又想換領隊拿？
明明上季j左施華成年

見唔見到咩叫如果

我覺得個換人都係嚟得太遲，2:0嗰陣換蘇馬入嚟幫下拜恩斯包下左閘位，咁會好好多

呢啲game management 無返咁上下功力做唔到

希望MS快啲學習

其實係個心雄左，隊波贏到2:0嗰陣想入第三球，佢如果有換人動作，應該會提醒到班球員要keep返10打11個form

第一球個12碼好明顯係壓太前搞到後面包位亂左所以輸，第二球就個防守意識好有問題，第一點搶輸左就好似當輸左咁無人再向後補位

今年進攻係好睇左，但防守都係無進步⋯如果個防守唔搞搞佢，我諗都係同上年差不多，8-10位左右埋單

其實最理想係2:0之後杜辛換蘇馬，禾仔打正前專心打防反

keane抖一個月

愛記啲死球進攻好左好多
但死球防守都差過之前好多

失波唔緊要既 前面入夠數既話都得
盧卡古尋晚空龍都唔入

史篤城贏2:0
肥威 天拿全出

tom仔隊長

433

有無link播

好似無

我都搵緊

巴狗留言
Mina ag幾時先傷完

搵左好耐 acestream又無link 睇黎都無

好似無
得電台，有興趣就聽下啦

但又睇到入球精華🤔

係

研唔研究到
好似係skysports
不過好似淨係播new castle

第二圈好似話佢淨係播西咸同找卡數

希望可以入到第三圈啦

咁都贏唔到成班炒曬佢啦要
Btw, 鴨鴨

鴨仔勁

31,972 the biggest attendance for a League Cup second round tie at Goodison since beating Tranmere Rovers 4-0 in September 1968. #EFC

第二球digne 反應好快

右邊出波仲好過高文，死未

依句真
頭兩場英超有兩球2 on 1 都係coleman傳左落底線

最慘係連平時d cut in都少左

好似得做隊長嗰場好波

慘啦 回曬塘 右閘仲要無替補

2:1 gg

鴨鴨

仲有kenny
不過長遠都要搵個好d既接班人

3:1 ft
聽日訓醒睇精華

辛度 好似fit返

tom + dowell呢個組合幾好
tom好似愈嚟愈上返力，慢慢搵到自己位置，希望佢可以繼續壓低c9做正選

Dowell

dowell踢波好撚聰明

第二球都係靠佢搶返嚟

第一球好似仲係佢assist

碌文

老啦高文都

29唔算老喎，仲係當打年紀
係經歷完嚴重斷腳之後要慢慢搵返個狀態，上季基本球隊係一見佢上得場就搵佢正選咁滯，都無乜時間俾佢適應

第一球邊個助功？

30歲唔後生啦

睇精華，其實後防都比咗好多chance人地

Sandro. 好sharp

死球防守係最大弱點
所有傳中呀 角球呀 失好多波

但係借去皇蘇

依個真係慘
似愛隊唔夠人用
傷兵多到

silva都好無奈 應該係個荷蘭佬體育總監堅持掉佢走
Silva replied: “You will have to wait. I have to repeat again, even if I know something will happen with him in the next hours, Sandro is a player I would like to stay in our squad because he is a player I believe in.

“But like he showed to me again tonight, he is a very good player, even not in the position he likes to play more. Tonight he plays on the side and is a fantastic professional.

不過排除唔到sandro 得一兩場貨
Sandro睇咁多場都係一有人迫就出唔到波/甩波，可能係今場對手唔緊迫所以先有空位

大家唔好忘記琴晚對手係咩隊

唔一定正選，但值得留低做後備嘅
而家翼已經唔多得67同禾仔係會用，lookman已有幾場無出唔知會唔會走
如果67同禾仔其中一個受傷，都仲有Sandro可以用，佢都走埋嘅話就真係求啊67同禾仔唔好傷啦

Round3 對修咸頓

修咸頓仲係頹風四起

個龍入左國家隊

Sandro 借去皇蘇登鵰

咁唯有祝67同禾仔身體健康

lookman 機會黎啦

或者買多個翼

lookman咁多場後備都無，真係唔知點
買人借人要等到冬季轉會窗

有鴨仔

搞到要鴨打翼嘅又何苦借走哂啲翼出去

係咪唔記得仲有bernard
仲有如果留到碌文咁都唔叫唔夠人丫

辛度應該借完賣埋比皇蘇
岩西班牙踢多d

咁唯有希望bernard早啲適應英超啦
lookman應該今日會有結果會唔會走，希望佢唔好走啦

Lookman起碼
要正選後備踢返2，30場
先夠班踢

Defender Matthew Pennington is closing in on a loan move to Championship side Ipswich Town
(Source - Liverpool Echo)

無中堅

簽親返嚟嗰啲都傷
點解

mina傷得好甘咩？
咁耐都未出得嘅

全部都要等三個星期

真係放到落後備都偷笑

碌文stay
Gana傷左，今晚應該會見到c9

我禾爆鳩佢老母西

唔用又唔出，想毀左碌文生涯?

好似話係碌文態度問題, 希望有改善啦

夠班踢rb 唔夠班踢拖肥

卡希爾去印超
希望有機會黎埋港超

今晚有機會啦掛

出我 Tom仔 Dowell三中場

唔係講笑，可能好勁
tom同dowell啲默契夾到顛

今晚9成9 鴨鴨頂676

其實見到啲後生開始上力真係幾開心

炒左施華囉

67仔要停3場？ 定有上訴

果然出dcl

Baines 後備

後備仲有browning，中場得dowell😂

4件親生仔

其實如果digne打到右
出baines 好過coleman

coleman進攻唔得但防守稱職

佢啲傳波搞到錯失好多機會

再進取d Digne打左 Kenny打右

咁進取
但唔想又嚟領先2：0俾人追和2：2熱血和波喎

係咪lookman 想走所以雪佢
dcl 上季都打過，但蜀中無大將就話姐

dcl狀態大勇wo

鴨仔係打短傳 上季有兩場好波

蘇馬啲遠射似模似樣

兩邊咁快走入中路，搞到啲閘要上去拉邊
邊路得一個選擇，好易俾人搶返控球權
從來閘overlap 先有威脅

呢球咁急射

高文得返防守

不過好穩陣

打442 高文唔洗出波 會好d

C9啲傳波真係

又係衰角球

又輸角球

預咗, 都係死球唔識跟人

鴨

轉zonal marking 明顯未習慣

防死球唔掂 3場都失球呢d

12號仔 出波幾勁

要失波先識踢

Digne good cross

施格臣 換dowell啦

有無人同我一樣覺得corner zonal marking唔得

開季失第4球

廸治尼幾對版, baines 後繼有人

鴨仔呢球又頂得幾靚

終於左閘有助攻

佢+67臣應該幾夾

咪撚再zonal mark啦 學埋猁啲柒嘢

其實鴨仔無用 但一掂就入

鴨仔好fit

收返 當雙前鋒ok

施格臣同c9
同一類 又慢 又做唔到波

咁樣吹半場

施格臣係禁區邊唯一hold到波喎

成隊又係慢 打弱隊 組織都無
佢插埋禁區 tom加c9又唔識傳
同上季無分別

Digne出波好好J

左閘可以放心晒

同禾仔出波差唔多

其實施格臣真係唔識做波，禁區頂配合先係佢果家波

神早知
出佢tom加c9 真係淨打燒味啦

無67搞唔掂

Holgate不斷比人屈爭頂

打得最好係蘇馬

6文

禾仔都傷埋
lookman要出了

終於有機會

好多傷兵

仆街禾仔

傷啊傷

Lookman!

點搞呀大佬.. 傷曬

仲要借哂啲翼走，真係唔知乜嘢想法

踢得好亂

高文出波差左好多

dowell換入黎 可能有用

高文出波

6文操下先啦
Dowell呢d踢起左唔出

lookman 比得好靚

但佢位置好似太中 好難拎到波

等吉祥物救全家

希望Lookman仔加Niasse救世

又角 小心呀

蘇馬

白禮頓goal

錯頻

高文阻lookman前進

今日出現過幾次，兩個互阻對方

賭神開季到而家仲未入到波

出下吉祥物啦

賭神最勁係前面停波開路做二傳
當然有波入就最好

無咗67 全隊攻力大減。
碌文操多2場應該返黎

死晒火 破唔到密集

場場都失波，點搞

好有馬撚年代單翼破唔到密集既感覺

蘇馬幾勁
買斷ok?

呢個好明顯 中場中運唔到波上去 希望冬季可以加強中中

消化如果今屆教唔掂就應該好難係英超立足

有無咁誇

6文太鍾意扭 成個保拿斯
幾球衝埋人度失波
禾仔 676 無傷 真係好難搶正選

其實中場中係運到個波上去，tom都盡量將個波交上去或者分去翼，但前場真係無人做到組織
坦白講我唔係好知冰島個定位係乜，佢又做唔到組織又無乜射波機會，傳波又係麻麻

佢仲要係中路扭
但有兩球係中路甩到人係有威脅

唔知係咪早幾日打完英聯盃 部分球員體力消耗大 定無左676神
所以今場無乜態 對面打密集無哂符

下場 兩周後 希望陸續傷癒
下場打槌仔 加油贏返場plz
之後賽程隔場又作客big6咁 都好難搶分

廿歲出頭所以好想表現下自己都明既
不過ms真係要訓練下佢 畢竟都仲有好大進步空間既佢

其實睇幾場係邊路造上去，今場無67，兩邊造唔到波，中路又比唔穿。
冰島要個波去到禁區邊先有
其實出鴨仔就預左打燒味，冰島就無用

其實今場送分
放尼亞斯 正前
賭神踢冰島個位

今場應該試下dowell

頭廿分鐘仲有組織，之後對面一縮後就無晒辦法

幾場都要靠邊路出波就應該係因為冰島個位唔太做到波先至咁做
好多時啲波運到上前場交俾冰島，佢又唔知fifa上身定點，佢一定要即時彈俾其他人，好少hold定再俾入去，交交下又變返邊路出波
佢一係就拉返出少少唔好下下插入當副鋒咁打，可能會多少少遠射機會同傳波空間

希望高美斯出得返時幫到手
無人創造到機會
湯仔最多都係串連上去
冰島定位真係唔知點

walcott傷咗 ？

有冇ching可以總結一下今場
攻唔入肉？

防線勁
進攻燒味

角球 呢d成隊問題啦
唔係淨係後防責任
生波 條防線都ok

講得好
球王高美斯會帶愛華頓初嚐英超冠軍滋味
快d買走佢

叫巴菜拎返走啦

好快推digne上去打右翼
講真 高文今季得一場好波
就係上次做隊長嗰場
之後每況愈下

賭神似基佬嘅作用，爭點頂頭槌做二傳
中場新簽嘅都傷，用舊人咪同舊年一樣⋯
仲要基爾傷埋 ， 放施格後一格分分鐘變c9二世

失球差唔多全部都係傳中/死球
Zonal marking對無經驗嘅後衛嚟講要時間磨合

其實係，每場嘅人都唔同咁濟

碧福特都要開聲

Asked about zonal marking, the Everton goalkeeper said: "Everyone has got their own different ways that they like to set up from a corner.

"The main thing is not to concede and we have conceded too many.

"It’s cost us four points in the last three games.

樂觀啲
愛隊開季到依家不敗

高文傷左

唔係好事喎
希望佢快啲好返

但佢依幾場真係打得唔太好
可能本身有小小傷？

正路邊有人會望自己球員受傷
Btw Kenney都唔夠班其實
上年已經睇到

慘 一係試打三中堅
開頭唔識諗
依家諗諗下愛隊條傷兵名單長到

咩app

Forza，幾好用

我都用緊 但無中文

話時話，好耐無見過Beni仔

傷

鴨仔傷埋

Lookman仔代表尼日利亞

但今日u21先正選

李察利臣有國家隊正選

入兩粒 第一粒好靚

期待今季大爆發

列沙利臣

佢紅牌個單野仲要停多幾多場
近呢一兩場無左佢係前場真係爭啲

直紅3場

仲要睇多場dlc打邊

傷左

前中後場都有傷兵了
希望碧福唔好傷埋
唔係就砌夠成隊

Fifa19 愛隊ratings
條後防線average 78
前線反而唔高
中場就明顯無咩人用

傷左都有正選

和仔唔係傷嫁咩

應該小傷姐
補官方圖

拖吉巨隊長

仲以為會比Bernard打左

希望今場賭神生性

杜神 希望開齋兼贏波

676神77咩事..

有冇link可以share

Kenny

球衣贊助唔同左

出c9即係個波唔洗運上去啦

都係唔肯出碌文仔正選

加油呀.. 再和/輸 唔得掂

鴨仔痴得唔靚 浪費左個單刀波

未瞓醒

咁樣空哂比人

唉..

屌
瞓撚醒未

屌 個球唔入就對家入
唔係幫西咸翻底嘛

屌 咁樣走甩

成隊踢到好似葉劉咁專幫人起機

多多都唔夠輸 條後防 都未夾好 失位失到

有高文好d既

2個中堅走哂去mark同1個人

踢到咁，係咪想幫西咸開齋

隊長玩電話

傳波係咁斷 被人逼一逼就甩

基爺做埋派牌

冇咗tom仔

放棄屎格臣啦...

索性俾鴨打前啦
擺左翼即係玩鳩佢又玩鳩支球隊

真 寧願用鴨仔左翼都唔肯用碌文正選

基爺工兵變派牌呢個真係
俾返佢打防中掃波，出tom唔要c9好過啦

幾個領隊都中意放佢打翼
明明唔係打翼既材料

c9唔願郁

digne爭啲又有助攻

佢一攞波一係傳邊一係回後，踢埋啲擦鞋仔波

中場完全冇人控制節奏，但成隊咁嘅款又唔係打反擊，搞到四不像咁，毫無章法
呢場出TD代Gana/C9仲好

另外Gomes 幾時先傷好？成隊應該得佢一個做到控制節奏+派牌

Gomes 嚇死你
垃圾球員

出baines打閘 digne打翼好過啦屌

唔係冇得諗..

要高美斯
我寧願出施格臣
幫人練兵

其實冰島可唔可唔再玩啲彈彈波傳球
咁樣唔會好波啲

下個標題可唔可嫁改做咪撚用鴨仔打翼

c9又回後啦
反擊個機會即時無咗

c9係咪幫每個領隊含過

C9世界級

我諗點垃圾都好過c9

c9你食屎啦

屌你老母C9

88

c9派完到pickford派

屌你老母唔撚睇

c9真係冇眼睇，瘋狂向後傳，仲要比人不斷搶波

和哈特斯,輸西咸,咁偉大

屌pickford

GG

屌 成隊撞撚咗邪咁

人地兩支大柱踢死我地

乜鳩都含，世界仔

你做返出好戲好無
比你做隊長踢到咁

大慈善家，次次送分比人

主場好耐無輸俾西咸

點教都無分別

kenny仲衰

炒鳩華未

676神

高文好重要嫁

俾禾囝入咗囉

施華教得好普通

12碼

一個出色既教練
一定會雪死之後賣走c9
好似摩佬咁

哇屌佢老母成個腳底踩落去

睇錯 罰球 屌

有時我覺得真係唔係邊個踢邊個教嘅問題，而係隊波呢幾年好似撞咗邪咁

咁快換人？

成日執埋獌d棄卒

後耶子時代

我估會換冰島

換得好

換c9

早就唔應該放c9正選啦
呢條友回撚哂塘咁耐 幾個領隊都睇唔到架喎

又幾快手 巴西仔

🙂

掛住上連登 Sor

傷前有場好波 靚傳禾仔

而家應該係菱形442

啱啦，順住個勢雪鳩埋佢

bye c9

施格

生性啦 感動到咸左

新仔靠你啦

半場追返粒都好

又靠燒味

見到c9太鳩 冇心機 sor

benard入黎打中間..

哦
原來係想撚走鳩文咁撚走c9

打442 施格 杜神搶點好過
燒味

唔睇就會入波 幾場都係咁

係要打燒味 dcl賭神夠頂
靠Digne出多啲靚波

我睇精華算

下半場大家覺得點換好
prefer：鴨out lookman in

鴨鴨 識入波
6文 不了

鳩文，鳩夫，鳩森，鳩華

六萬成日太鍾意上腳鳩扭

Lookman上場出黎頭dupdup 冇心機踢咁

似打左面 鴨仔推前左拍賭神

後段好返 中場休息marco屌屌佢地班後防
有機cup既

轉442都好 禾仔 benard斬中 高空贏曬

屌啦
中場同前場完全link唔到
冇咗76臣，就冇人中場接波再同tosun / walcott配合

一個二個鳩傳直線又傳失
又要鳩吊波

下半場後防唔好再派膠, pickford 成撚日出事, 波又接唔實, 俾波又鳩

勁呀世界盃4強門將

今日睇佢睇到膽顫心驚

場場國際賽都出 打到攰啦

Kenny 做乜鳩
淨係識手指指

睇黎仲未瞓醒

冰島打落小小好似多返波掂表現好返啲

Bernard好搏

完

個12號， bxxx幾好波，夠搏夠扭

屌 5個打2個都輸

又係唔跟人

屌，後防咁撚多人，人地一個one two就搞掂，成班紙牌人

椰子改造阿拿杜域
改得幾好

賭神

禾仔沖向敵人

tosun 好似麻麻，猶豫不決

仲未開到齋 但表現唔算話好差

今季吉祥物同賭神仲未上力

1:3完啦

好廢

下個好心換走托柒，今日好似見返阿記個無腦托柒咁
換下Dowell/Lookman搏下都好

中

沖向敵人

降班啦 主場輸西咸

英格蘭最強之人

無咗 676 之後, 成對波進攻無咗目標。

呢球追到仲有價講 可惜可惜

運都輸埋

無運 屌

個nissixxx 出黎搞笑？冇腳好波

Digne出波好靚，可惜

冇運真係無計

抽到門楣都彎哂 主場連運都輸埋

只見到佢成日禁區hold 定個波比對方解圍

5場失9球..